曉計劃遇上Project D 邊個會贏？

買定離手

all in 曉

白姐姐識貨

曉既的哥話依家唔接受任何賽車住，重整旗鼓先

嘩
Project D邊夠玩呀

淘寶貼紙？

收到風話之後想等你贏埋大眼豆，再挑你機喎
高橋涼介嗰邊表示抱觀望態度

屌仲等我以爲係火影嗰嗰曉

佢係1500車神，驚左佢

垃圾ek

垃圾車

EK3我見過有一架落碌180匹
真係影埋dyno上facebook

利申返先，絕對唔係曉計劃嗰架

咪影衰康打啦

你咪最撚影衰康打嗰個

同H車朋友遊車河好辛苦
去邊都話驚RB
搞到邊到都唔去得

120bhp/L,追住458嚟打